呢個單位是否 at 17 盧凱彤跳樓事故的所在地？

好慘，咁樣攪一攪就無左3成幾樓價
（雖然我都知Ellen 唔想）

慘

有平台就有呢個風險

三成ok 啦
兇殺先會減一半

其實可能歌迷（或者林二汶自己？）買番

$$$>>>命

都要萬8蚊尺

賣出左

投資梗係有風險

Ellen 個人無咩點，唔會有怨魂

怨魂